連仔有冇諗住整個被block 排行榜

完全封鎖頭100
普通block 頭100

跟手整埋link 比其他人可以一次過block 曬

整埋完全封鎖原因searcher 仲可以鼓勵五毛舉報
加埋熱門選項就更好

另外有冇考慮早d出連牛，可賣埋利事封

推

唔work
會演變做自己批鬥自己人

好啊！

熱門完全封鎖推薦選項

五毛
經常post gay圖
on9
假膠
其他:

btw 幾時出連牛

仲好玩

已封鎖會員 - 黑暗兵法

佢idea 幾好㗎

幾好呢個又唔影響其他人

gchi

黃絲式文革

舉脚支持

支持樓主

係咪呀 咁我地波台又有嘢玩

第一個block樓主

樓主？

連波台巴打都支持

連仔去馬啦

屌那星連登國安法都出埋

好玩，支持

幾好喎，好民主丫
block人就係行使你一票

全面批鬥
鬥tag
鬥人多就贏

第一個就block鳩樓豬 咁撚柒蠢嘅提議都夠膽post出嚟